啪啪子搬上火車

狗鐵無人阻止

子同紙唔識分

你仲唔衝埋去啪啪啪

重以為搬呢d上火車

好撚大隻

利申非gay